[Gay]一人一個你最順眼同最睇唔順眼嘅gay佬紅人(227)

全都是現充

[member真毒留名[/member]

Diu fail

發生左咩事 miss左甚麼

青山Open Day

我未死！只係唔會再講野
腳腳你有冇tg? 我剛剛學識左

Btw....speaking to someone , I still hvnt nd to take any medicine , so !don’t even ask me whether I missing for taking the medicine such a fucking silly question ! I think u r the one who shd take the medicine first!

不割蓆

你呆尻9啦！open day 係 for 你 visit n apply instead of those patients come out at the street , 到底你小幾架？

結果都係要排隊

嘈埋呢場膠先潛！佛都有火！

排咩

食個飯姐 又發生咩事

Gym

呢個po真係好精彩

痴線 唔係比錢架咩 仲要排？

個場太多人咪要限人 同地鐵站月台太多人唔畀人入一樣

一樣好多人係steam玩緊69

一定

今次嘅事件
史稱線西之亂

愛護小西大師
邊個都唔準趕走佢

追返上個po先成十鳩幾頁

愛小西

古月 nasik lemak 好好食 再配es kopi
anak anak

PVC...我冷靜返了
剛剛某人叫我上網既野唔好太投入
清醒哂

係啊
偶爾搞笑下就好
娛樂下大家都幾開心
everyday is a drama

問過祥發未

Yeah , thx
清...點先可以有呢隻狗向西賓走？ 好正， 教我教我！

我都搵唔到既

我都唔係幾識 just click個doggie emoji
then 拉落去搵就有 我用手機app

nene chicken yum

ching識貨

自膠

真
上連登邊個唔係癡線

巴打可唔可以了解吓您

Am...可以既
請你講....

Btw....我要召喚哥基， 好似今朝講完早晨就冇左
希主有心人，幫我帶個msg, 呢個deedee真係好可愛

咩黎架？

成日以為叫緊我

this is status bro
he is asking your height your weight your age and sex role

唔會㗎

原來佢係一口釘

我唔識， 應該係個d..?
我2x 178 70
我十仔， 係咪呢d?
Btw (以上真既，因為我肯定你問咩，巴打，唔好介意）

祥發第一

我愛雞比 不過短頭髮戴眼鏡個呀嬸煩撚到
想煎佢兩嘢

100%香港人for sure.....
21歲做個dragonair 既...not fa. Just ground staff
簡簡單單，以前只追真愛，受過傷，現在只想一個人也能活得精彩
大概咁啦

都ok ar個呀姐⋯⋯幾nice ar

Ground staff ， 地勤，呆99check in 個d

您係咪由細到大都好少接觸網上嘢

I don’t even love ur talk or speech, I love u tim
等等， 件西裝入面有d野kick 全
❤️❤️❤️❤️（試下WhatsApp emoji 係咪用吳到先）
心心黎架，驚show吳到

搞笑同癡線係兩樣嘢嚟

成日催人走 都未撚食完

係全部人眼中我應該係後者啦

可能佢見我成日毒自一個人食⋯⋯佢又無催我走

係， 因為本身我就唔鍾意用呢d野， such social media, 我我得facebook架渣， n年前開左個ig, 10分鍾， 我認我係比較跟唔上潮流既， 咁我知我本身又唔係咩男神、又極討厭影相，咁唔好浪費時間堆砌啦， 我信我對眼見到既野！真人

打錯字Tim

打少左only, sor

真的嗎？haha
pVC 兄， 照住細佬

男神！

你又唔教我！？！？
意思我好蠢？

唔識唔= 蠢我都唔識點教⋯要慢慢學喇

我仲係假膠一票

因為我太激昂，我要反送中先開左個a/c, 我想比個讚作支持d高汁反送中post...呢度係搭單

大鳩樂！

唔好嬲⋯⋯⋯喇

咁我就有個白汁 咁就食啲飯 佢問我飲乜嘢我就話加兩蚊 然之後佢唔應我 戇鳩鳩

唔好咁講啦...
我已經好感恩， 有d人陪我吹下水，聽我呻下
話時話
PVC, 你係咪真係1姐？

不要去羨慕不要去妒忌 真的不想得到這福氣

我都識一個nathan

Am......
回想返兩日前，好似冇咩人理我，但好似漢森、條腸份，一兩個比多respone, 咁就好直接入腦！至於大鳩樂個名易記、又幾得意、佢又口口聲聲留意左我一排.....but he was bull shit

⋯⋯⋯⋯點解連登改唔到名⋯⋯⋯

baby 你呢句係咪a mouthful of sugar with a mouthful of shit

不如我地格劍啦！
睇邊個ap高d

屌 買飯聽到個呀姐講菜send（菜心）忍唔住噗一聲笑出來

drewdrewLaw

你笑我啲同鄉?

美麗過的xxxxx

有冇人見到你笑

腸份

笑到我gap gap 聲

好想錄音扮呀屌

想聽

有

看你在天邊海角夜盼朝思

不如開個group玩呢啲 真心淨係玩呢啲

錄比我

g持

搵人translate

屌你老母 我打機用列斯聯比曼城炒7比0

笑到我仆街 菜send

take care

食必理痛

一啖砂糖一啖

一擔砂糖一擔屎

放心....絕對唔係
我用左兩日姐呢個post, 我知道覺神你幾權威，小弟惶恐

覺神

真...

Handsome 哥， 唔會啦， 多謝你成日mean我、叫我慎言

我有樣工具可以推到好入

Be water la ... either u or me r not pure..haha

幫你降溫

新名

睇下我隻手幾長喇

之後有個鄉音呀姐「凍撚茶少精呀？」

休息多啲 飲暖水

哥基bb

望住呢個po就真係覺得病病地

發現自己扮聲扮到出神入化

又話扮俾禾聽

forward 比你

我想奶佢棚牙

我好驚

send出嚟聽下

okay 就快到

我怕你之後抽離唔到
唔想多多件

好驚走火入魔 呢個唔簡單 我需要啲時間揣摩一下

我買完飯入屋：喵
我牙麻：妖

到時你叫小春

又見到牙麻出場

屌

喂 正呀⋯⋯！！！！！！！！！
錄比我聽

希望佢哋第時整返一個 mirror 名器系列
幫佢哋一個二個倒模
我一定買！！！

唔好舉我 放返低

小春與小西

💯

你痴撚線

仍然剩下病假有幾晚

咩

um....um......

唔好笑

許許許

有無人講笑話

你講呢個我諗起我扮無臉男好似.........
最鍾意啲friend發嬲就扮 跟住即刻笑返

翁翁翁

吱吱吱

我

講完？

唔好笑？

haha

hahahaha

ok

咩事 我係咪自爆左啲咩

波台同娛樂台啲假腸

Wing~

李C棋：係人係鬼我一眼睇得出

你唔係長子嫡孫你係野仔

你到底是何許人 為何忽然在起出現

好想屌司琪妹
ig好曳

你都話自己老母係牛閪 C琪妹不知幾正

⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯

handsome

講還講...

原來你真係會叫自己呀媽做老味

我成日同我呀媽講屌你老味

May I hv ur tg pls?
剛剛開始玩
我想識巴打，唔係咩c交、咩粉粉！
I don’t fucking care

我呀媽成日同我講屌你老味

我覺得你好姣

粉粉係人名
@粉

咁樣中槍

尷尬了

言下之意即係提起私交就會有粉粉個名

你唔好再煩啦！pls!
再講！我姣唔姣關你撚事咩？！ 我都唔撚理你架啦
有你冇我！咁我講埋最後幾句就退， 你慢慢， 痴膠花

你係走就快

咩事

咁都中槍 然後又被狙擊 又單身一輩子

hug hug u okay?

no need

直接被彈鐘

你大把仔 應徵做男神條仔嘅請留名

我保護你

thx but no need

唔好為拍拖而拍拖呀哥哥

...

巴打有冇聽無忘花

二汶個piano live version好正 不過早排張敬軒都有live version 仲搭咗個現代舞 成個表演呈現出黎勁有feel

你的樣子如何

Hi

笑

原來你在不確定時候...已盡慶

？？？你事實係錯字呀嘛

🥺 我是樹洞

受禾一拜

挽留

好好聽

一手摸一手hug

用把刀行住你？

對唔字

又閃已舉報

那有閃

多謝

我都好想

may I join?

Join 被彈？

咩party

聖誕

性愛

係咪啲咩淫賤party

點解聽你唱歌 我會喊⋯

what?

你可以去應徵做我是歌手觀眾

我有咩得罪你

好yeah

我冇咁淫賤

我都未出聲
你爭咩

洗唔洗繼續補槍

你係男神

或者全民造星

Btw講唔好笑嘅笑話算唔算身懷絕技
講極都唔好笑

Lm

講一個嚟聽吓

唔補唔補 呵返

我相信愛情

劉德華係Gay佬會改咩名？

笑着笑着就哭了

Andy Ass

唔....唔好咁啦...... .........

開估

劉德gay

劉肛華

ok..

李斯我會服啲

Andy Ass seems more funny...

我琴日講畀仔仔聽佢有笑㗎

andy ass 高質啲真心

我無聽 我都唱得唔好聽

仔仔係好仔

敷衍你炸

所以咪話我身懷絕技

Andy ass 我畀9.97分

多謝gchi

佢又借啲意放閃啦

唔明有咩分別

乜原來係咁

其實之前個監製有搵過我.. 只係我覺得成件事好膠

.....
公平咩

佢係真係有笑㗎
重同我一齊研究笑話

可以嘅
之後打埋會員名同編號

⋯⋯⋯wtf

另一半一時一樣 好亂捉摸 可以點算

有表演可摸耳話我知
會黎睇
比錢都睇

一時一樣即係邊方面

我想part佢做棟篤笑搵快錢

屌到佢 你話一 佢唔敢話二

加油⋯⋯⋯⋯

對我嘅態度
噚日好sweet 但今日好冷淡
利申：佢返緊工 我final year
一齊咗兩年

你仔仔真好

有冇知道咩原因

gchi 佢追夢

有時候會係天星碼頭同fd出busking

我估 70% 性格 20% 返工 10% 唔知做乜

係時候一齊去個旅行 搵返個平衡啦

⋯⋯⋯努力

留名
今個weekend出唔出

好快就用晒嘅錢

下個月尾會去

仲有佢偷食過一次（其實幾次）
我原諒咗佢好多次
但我打從心底對佢呢個人冇乜信任
但又唔想分手
大學有1/2嘅時間畀咗佢
一諗到呢啲野就好想喊⋯

黑

你要諗下 你到底仲愛唔愛佢 呢段感情仲有冇繼續堅持落去嘅需要... 就咁聽你講 對佢信任係0..但又唔想分 呢個已經唔係愛 係不甘心

信我
唔好浪費自己時間
任何嘢都係 唔鐘意就要即刻行動

偷食已經唔啱喇
仲要幾次
有啲嘢就算幾唔捨得 都要放手

不喜勿插

hughug

must

題外話 Marvel個Super War幾時先上市等到頸都長

我討厭政治

我都想玩

世上月圓月缺 只是錯覺

打機啦你

聽講你都係

me weekends 唔打機

哇

聽講好靚仔

香港公司定外國公司

想知咩樣

戴返眼鏡之後重新獲得視力

唔奇怪
香港由1842年起到依家一直都係殖民地政制

冇圖你話啲精浸過頭都得架啦

東方三俠：中國係唔可以冇皇帝嘅

啱啱諗住search來做 tldr

[Gay]一人一個你最順眼同最睇唔順眼嘅gay佬紅人(228)

#1 愈來愈長

根本就係一個group

討論好

你點...

你囉

🚬🚬

戒煙啦ching

今日食得5 支 ⋯⋯進步左

你聽朝唔好唔知醒否則我炸爆你手機

戒啦

你覺得戒丁難定戒煙難？

煙⋯⋯⋯

qq